<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><cabana><nombre>CABAÑAS RESERVA AZUL</nombre>
	<descripcion>Es una finca cafetalera y zona de conservación en Cuetzalan, Puebla en donde puedes disfrutar de nuestras cabañas amplias y confortables, hechas de madera. En Reserva Azul cuidamos todos los detalles para que tu estancia se placentera. Contamos con distintivo M. nos encontramos a 20 minutos en carro de Cuetzalan centro. Acceso solo para autos, pero cuando son camiones trasladamos a nuestros huéspedes en nuestro transporte local.</descripcion>
	<tit1>HOSPEDAJE</tit1>
	<tit2>HOSPEDAJE Y DESAYUNO</tit2>
	<tit3>HOSPEDAJE CON  3 ALIMENTOS</tit3><caracteristica><car1>1 a 2 personas $1,100.00</car1><car2>$1,240.00</car2><car3>$1,540.00</car3></caracteristica><caracteristica><car1>3 personas $1,485.00</car1><car2>$1,695.00</car2><car3>$2,145.00</car3></caracteristica><caracteristica><car1>4 personas $1,760.00</car1><car2>$2,040.00</car2><car3>$2,640.00</car3></caracteristica><caracteristica><car1>5 personas $2,035.00</car1><car2>$2,385.00</car2><car3>$3,135.00</car3></caracteristica><caracteristica><car1>6 personas $2,145.00</car1><car2>$2,565.00</car2><car3>$3,465.00</car3></caracteristica><caracteristica><car1>7 personas(camita extra) $2,255.00</car1><car2>$2,745.00</car2><car3>$3,795.00</car3></caracteristica><caracteristica><car1>8 personas (camita extra) $2,365.00</car1><car2>$2,925.00</car2><car3>$4,125.00</car3></caracteristica><aclaracion>DESCRIPCIÓN
        Cabaña 1. Capacidad para 6 personas. Equipada con dos camas matrimoniales en parte baja y dos camas individuales en tapanco. Baño completo. Pórtico. (Si se requiere se puede ampliar la capacidad hasta 8 personas en camitas extra)

        Cabaña 2. Capacidad para 6 personas. Equipada con dos camas matrimoniales en parte baja y una tercera cama matrimonial en tapanco. Baño completo. Pórtico. (Si se requiere se puede ampliar la capacidad hasta 7 personas en camita extra).
        Cabaña 3. Cuenta con 1 cama Queen y 1 cama individual (se puede anexar 1 cama matrimonial o 2 camas individuales), tiene chimenea,baño completo y pórtico.
        </aclaracion>
	<adicionales></adicionales>
	<restricciones>Precios más IVA
No se aceptan mascotas
Los costos son por noche y están M.N. En periodo vacacional, puentes y ferias la tarifa mínima es por 5 personas en ocupación de por lo menos 2 noches.</restricciones><imagenes>8</imagenes> </cabana>