<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><cabana><nombre>VILLA ZARDONI</nombre>
	<descripcion>Villa Zardoni es un hotel ecoturístico ubicado en el pueblo mágico de Cuetzalan, Puebla. Cuenta con todo lo necesario para que pases unos días de pleno descanso o te atrevas a practicar deporte de aventura, enmarcado por la belleza natural que nos rodea y la calidez de nuestro servicio. Vive una experiencia única de acuerdo a tu estilo de vida. 
La ubicación de Villas Zardoni es la comunidad de la Gloria, Xocoyolo, 8 km antes de llegar a Cuetzalan. 
Nota. Informamos a usted que todo establecimiento de cabañas se encuentran en la parte aledaña a Cuetzalan.</descripcion>
	<tit1>NÚMERO DE CABAÑAS O SUITES</tit1>
	<tit2>DESCRIPCIÓN</tit2>
	<tit3>COSTOS POR CABAÑA O SUITES</tit3><caracteristica><car1>6 cabañas 
para alojar hasta 8 personas</car1><car2>2 camas matrimoniales en planta baja
2 camas matrimoniales en tapanco
Chimenea
Baño privado
Mesa interior para 4 personas
Terraza
</car2><car3>$2,000.00 por noche
Desayuno continental (café, chocolate, leche, pan dulce)
Paquete básico Zardoni Adventures (2 puentes colgantes panorámicos, viga de equilibrio, pasamanos, paso del soldado, muro con cuerda, senderismo, descanso en nuestra casa del árbol, mirador panorámico, área infantil que cuenta con sube y baja, pasamanos, areneros y casita de 2 niveles con resbaladilla)</car3></caracteristica><caracteristica><car1>2 Torres suites</car1><car2>1 cama matrimonial
Chimenea
Baño privado
Mesa interior para 2 personas
Terraza con vista panorámica
</car2><car3>$1,000.00 por noche
Desayuno continental (café, chocolate, leche, pan dulce)
Paquete básico Zardoni Adventures (2 puentes colgantes panorámicos, viga de equilibrio, pasamanos, paso del soldado, muro con cuerda, senderismo, descanso en nuestra casa del árbol, mirador panorámico, área infantil que cuenta con sube y baja, pasamanos, areneros y casita de 2 niveles con resbaladilla)</car3></caracteristica><aclaracion></aclaracion>
	<adicionales>Instalaciones generales (estacionamiento para autos y autobuses, capilla, alberca y chapoteadero climatizado, brincolin, media cancha de básquetbol, asadores generales, área de fogata, columpio de descanso familiar y senderismo en nuestros 30,000 metros bardeados y con vigilancia las 24 horas)

Temazcal con duración de 30 minutos. Horarios (10,00 am, 12,00 pm, 14,00 pm, 16,00 pm, 18,00 pm, 19,00 pm.) Costo por persona $250.00, Paquete familiar 5 a 8 personas $200.00 por persona, Paquete extra familiar 9 a 15 personas $150.00 por persona.

SPA (Sala, chimenea, jacuzzi hasta para 6 personas, baño, tumbona y masaje prehispanico de 15 minutos ) Costo 2 a 3 personas $250.00 por persona, 4 a 6 personas $200.00 por persona. Horarios (9,00 am, 13,30 pm, 16,30 pm, 19,30 pm, 22,30 pm)

Vapor automatizado, costo 2 a 4 personas $150.00 por persona 6 a 8 personas $100.00 por persona 9 a 15 personas $75.00 por persona. Horarios (8,00 am, 9,00 am, 11,00 am, 13,00 pm, 15,00 pm, 17,00 pm, 19,00 pm, 21,00 pm.)</adicionales>
	<restricciones>TARIFAS MAS IMPUESTOS</restricciones><imagenes>20</imagenes> </cabana>